點解可以仲未有死線

民陣係咪on9

你第一日先知民陣可以有幾on9

民陣到時SET死線又話人搶功勞 示威者比代表

[文宣組求散播] 聲明

有無link睇前線？？